借邊間最好

急要10萬 分24個月還

一定係 我地最新最偉大的虛擬銀行啦

真，借嚟做乜？